突發！有間黃色媒體就嚟頂唔順！今個月冇人 subscribe 可能執！大家可唔可以幫下手懲罰下佢地！

唔可以當手足係 condom

推

on9

上面話推嘅捐左幾多？推字值錢？

Bomba? 其實有無人睇架

推呀

Bomba就收皮啦

支持黃YouTuber thx 🙆‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️